所有掩護物已經撤退，仲留喺度做乜

冇旅客，冇職員，冇海關，冇航空公司櫃位，冇車出入仲留係度做乜？聽日再入過嚟，唔使送頭